有冇人睇樣可以分到人地住邊

有d好港島樣
有d好慈雲山樣，鑽石山樣
有d好旺角樣

香港咁細，都有得睇樣分居住地方

睇樓主個樣就知住深水埗

樓主一定係上水樣

金鐘樣就睇到

樓主實係正撚樣

高鼻大眼蝻樣好過金鐘連登樣

睇樓主個樣一定係住青山

你一定係住鯉魚門！

係淺水灣

閪女人住梨木樹村多

土瓜灣樣